如果依家咁叫暴動 咁一個月前果D仲暴唔暴好

一句KO班藍絲親戚
人地和平示威你咁大聲屌鳩人 好囉依家比你地得嘗所願嚕

政府迫出黎架依家搞成咁

官逼民反